# Case de Gerenciamento de Base de Dados

Será mostrado um projeto que usa o conceito de migrações de banco de dados como código para auxiliar no gerenciamento das mudanças do banco de dados ao longo do projeto integrado com o processo de integração contínua.
